求周興哲演唱會門票

求周興哲演唱會門票

同求 咩位都得
Tg nevergiveup17

888 4張 原價放 臨時要出外所以好可惜睇唔到 :’( 有意請PM

仲有冇飛 巴打

仲有既話想要兩張

有兩張section 2 $888
有意TG

有1張488 500放 tg:spych

3 張 $688 原價 有就 add telegram